Supreme係深圳開專門店

殘體慎入
支那人真係無撚得輸 連款都炒足 賣980人仔

淘寶入貨？

睇完條LINK支那人真係好撚痴線
拎正牌抄鳩你,鬼叫你無係支那註冊

wtf

假都成千蚊

做乜鳩 上淘寶買唔好？

上去朝聖了

屌！不如叫Superme重好

中國冇假野

個商標都登記左，一定有水魚上門，俾您係老細會賣一百人仔 同賣一千人仔 .

中國SUPREME呀,你地識咩丫,係中國境內,SUPREME NYC先係假野

歐洲都有 除左倫敦個間

超級我